發展局喺維港海旁擺劏房模型 祝你端午節快樂笑鳩你班窮鬼

用對面海幾廿萬呎嘅商廈做背景 懶開心咁擺呢啲所謂「微型藝術」寸你班窮鬼住劏房，睇嚟發展局個PR真心覺得香港係冇人住劏房喎 其實有唔少土生土長嘅香港人都係住緊劏房，正苦攞人地嘅痛苦嚟開玩笑，真係無恥至極

好撚賤
將自己快樂建立係人地痛苦身上

冷血港共

其實應該係想要60 70年代板間房

最閉呢啲板間房依家仲有呢